此外，SoFi現有會員的交叉購買加速，形成了複合增長、收入多樣化和高盈利能力的良性循環。 在線貸款公司SoFi將以87億美元的估值上市 
 必應努力開啟這一良性循環，但從未真正達到谷歌搜索服務所享有的規模。 蘋果能建立一個與谷歌競爭的搜索引擎嗎? | Hamza Mudassir/The Conversation | 2020年12月15日|大眾科學 
 洛里尼說:“由於從一開始就明確了規則，而且每個人都願意尊重這些規則，我們已經從受影響最嚴重的國家變成了在管理大流行方面表現良好的國家之一。” 2020年9月25日Charu Kasturi 
 它既受人喜愛，又具有標誌性，而善良又堅強勇敢的木蘭是一個不可或缺的女主角。 花木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪士尼真人電影 
 作為一個政黨的區長，她沒有在她的高尚使命上退縮，在我看來，這似乎是由失敗的候選人或失敗的事業來定義的。 脫離傳統——母親、棒球、郵政工人和愛國|傑克梅斯|020年8月19日|財富 
 換句話說，《查理週報》的人所展示的言論自由並不是美德——直到有了死亡人數。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 山姆·基恩(Sam Kean) 2014年5月在Slate雜誌上發表的一篇文章詳細描述了他經歷的悲慘變化，“從一個善良的工頭變成了一個反社會的流浪漢”。 瞭解特雷西·摩根的創傷性腦損傷|珍·金| 2014年11月20日|每日野獸 
 有些人看著阿斯彭博物館，懷疑潘基文是否能夠繼續創造他的人道主義“美德”建築。 坂茂:災難中的勝利Nate Berg 2014年8月31日|每日野獸 
 有時，它似乎過於驕傲於自己善良的非商業性; 它的緩慢可能看起來膚淺，它的藝術任性。 《守望塵世》評論:一個你無法醒來的狂熱夢|安德魯·羅馬諾| 2014年6月29日|每日野獸 
 天才吉他音樂並不是天生的邪惡; 大規模生產的流行音樂本身並不善良。 傑克·懷特是最後一位真正的搖滾明星嗎? Andrew Romano | 2014年6月13日|DAILY BEAST 
 她也被認為是“賢惠女子”的原型或模型。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 這位善良的政治家走上前去迎接他，他的表情表明他知道一切，並且同情他的受害者。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 這兩種解讀都符合所羅門對賢惠女子的描述，在箴言三十一中。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 一個石匠被請來為一個商人的妻子刻了這樣的墓誌銘:“賢惠的女人是丈夫的王冠。” 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 二十年來，你一直懷疑一個無辜賢惠的女人。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克